★大批市民九龍灣通宵排隊買口罩

【Now新聞台】有公司周三早上發售約一萬盒口罩，有市民在晚上開始排隊。

在九龍灣臨興街一棟工廠大廈樓下，有數十名市民排隊買口罩，有人帶同膠凳，亦有人蓆地而坐。有公司在網上預告，周三、四早上派發三千張籌，共出售約一萬多盒口罩，每人限買兩盒。

而家千幾名市民了…

非法集結
報驚

TG ready

全部排隊買裝

好撚on9

唔知以為有咩免費派

為左正價買罩排通頂

香港人慘

排通頂重要$80盒我食炒價好過

Oscar kong: 缺貨咩？唔覺嘅

香港人真係慘

梗係喇 今日爆單話去過德福卓健